﻿\chapter*{致~~~~谢}
\addcontentsline{toc}{chapter}{致谢}

    在湘潭大学三年求学历程使我受益颇多, 一方面, 通过学习领略了计算数学的无限魅力;另一方面, 通过和老师的交流, 领悟了做学问和做人的道理.

    本文的顺利完成得益于我的导师黄云清老师和课题组蒋凯老师的耐心教导, 我真诚地感谢我的家人和朋友们在学习上给予我的支持和鼓励！经历了几个月的数值实验和论文撰稿, 这篇论文终于成型, 在论文的撰写和实验模拟中我遇到了很多困难, 都在课题组老师和同学们的帮助下得以解决.尤其要感谢课题组的蒋凯老师, 他对我进行了耐心的指导和帮助, 多次不厌其烦的在论文的修改等方面对我给予帮助.另外, 在我进行数值实验的时候, 课题组的师兄也给我提供了很多方面的帮助.在此向帮助过我的老师和同学表达最衷心的感谢！感谢实验室的同学们在学习生活上对我的建议和帮助, 感谢舍友们对我的关心和支持.

    我还要感谢这篇论文所引用的研究文献的作者们, 如果没有他们的研究成果的启发, 我将不会有这篇论文.因为我的学术水平不高, 这篇论文难免有许多不足的地方, 恳请各位老师批评和指正！

    最后, 非常感谢参与我论文审阅和答辩的各位老师！
